元旦男嬰 浸會醫院搶閘出世

【 東網專訊】踏入一七年，本港一名男嬰搶閘出生。零時零分，該名男嬰在浸會醫院出世，屬於順產。

大陸人來？

支那？

老竇老母有冇錢架本身，真係一念天堂一念地獄

未知

浸會出世窮極有限掛

真係慘
連出世都要政治正確

咁咪係 不過唔知係咪又係支那人或者新香港人

真係慘
香港醫出身既都可以唔係香港人生

浸會窮撚

有冇父幹？冇就rip

住左超過7年都可以自稱香港人

浸會窮撚 #bye

唔係政治正確，係出生地正確

屌我霖起果個廣告

個廣告內容係元旦嬰嘅雙親未夠18歲生左個仔出黎 然後呼籲唔好亂搞野

仲要諗埋人老豆老母有冇錢
真係戥你地辛苦

你班玻璃心煩阿未

人地出世都要確定唔係支那先得

你要戥埋人地辛苦未仲撚辛苦

又有道理

順產兼零時零分,有無咁好彩

依家d人係咁樣諗樣諗野
好撚on9